有無巴絲知深水埗d玩具鋪開未？

想今日or聽日去

唔話你知 等你心思思

妖

一定開曬除非未

精品fb 有講開門時間

得兩二間有開但好撚多人，正話係深水埗

尋日去左福利 多人到要實施人潮管制

佢抽福袋先排隊渣？

唔洗去深水埗 唔洗上淘寶

謝謝巴打

ON9先買福袋
入面全部死貨黎
除非你好鐘意TB高達